點解容祖兒變到咁奶共

以前喺香港好率真
有時有幾分寸
企出嚟好有自信的傻大姐
同埋唔會刻意扮可愛亦唔造作
打扮係有個性有品味

大家有冇睇佢大陸嘅演出
我冇睇 全部都只係睇佢挨豬
成日叫自己做阿鵝
唯一睇過佢喺我是歌手演出
當班大陸人喺台下尖叫佢女神
佢竟然做出一個伸脷拍心口動作
好似拍到怕怕咁
之前挨豬又做心心手打簡體字「想死你們了」
而家佢上親大陸做嘢D衫同打扮都好唔似「香港祖兒」
想行公主女神風，全部都飄逸/lace為主路線

究竟真正嘅祖兒去咗邊
佢終於上到大陸發展順利
搵到更多錢又有更多名氣
作為佢fans都好開心
但係佢已經掉底香港
全心北上發展
又做唔一樣嘅佢
已經唔係一向識嘅祖兒了
以前佢開演唱會我會睇
佢CD我會買
佢八成歌我識唱
佢拍戲我會睇「甚至真心鍾意佢演技 」
但佢上咗大陸後佢D普通話歌全部唔想聽了

近來佢啲歌啲質素同之前差九皮，掛住北上搵錢就無心做歌啦。

食緊02 之前既老本 無才華串唔起

我無話佢上大陸唔好
我都話好為佢開心
但佢已經唔要香港樂壇了

雞容不嬲都奶共㗎啦
你唔係而家先知呀???

佢上年D普通話歌我一首都唔識
北上咗重無咁博
佢已經同王菲 / 校長嗰班睇齊
唱老歌就夠搵食有餘了
佢以前真係好有突破好有驚喜

不嬲唔鍾意佢
唱歌可能係勁
但以前日日電視都係佢啲百老匯廣告好反感
雞蓉

唉上左神枱就hea lu
寧願佢快d結婚

唉…

咁你想點 香港出歌 市場細到閪咁
碟歌又少人買 同大陸相比搵錢更加差天共地
去下頒獎禮又屌佢死擺爛擺咁多年
返大陸搵食又話奶共
香港人到底想班明星點撚樣

佢結婚都係會繼續喺大陸發展
拍拖結婚有利佢大陸發展

唔係不停唱獨照一首咋咩
利申無乜聽佢國語專輯

佢上咗去就唔理香港
同埋係無咗率真又型格嘅祖兒
而家扮親都係公主頭 lace衫
可能入鄉隨俗啦

重有我的驕傲國語版
佢上年出咁幾首國語歌

奶左好撚耐啦

想佢唱多啲好似以前傻傻鳩鳩既歌
綠野仙蹤 桃色冒險嗰啲好得意

有無諗過佢都係受英皇擺佈
佢會有say?

慘情歌都無晒

香港來來去去咪得幾個藝人表明反共
根本大把連登仔鐘意既藝人默默賺緊人仔

佢一向都好柒 又係淫娃
除左把聲真係冇咩可取
有時都覺得師兄同佢拍拖仲整cheap左自己
話晒師兄個樣係香港男人入面唔算差

上去搵食姐

如無意外下半世都一個人仲要養自己養媽 留係香港等乞食咩 趁兒家返大陸搵多幾個都好合理

咩變姐？佢一路都係勁共架喎

唔奶共???

想點呀？

大陸d春卷好食d

係香港揾到食就唔洗走啦
唔買人啲歌走去怪人唔唱俾你聽

之前啲人仲屌佢係香港攞獎
雙重標準

賺大陸人錢等於奶共
咁做生意係大陸人又叫奶共?

將心比己 係你都唔留香港啦

不如講下有邊d唔奶共

Joey 上去搵錢係好事

但我想gem 落番黎 出廣東歌 接joey班

唔係一直都係咩

番大陸又話奶共，留係香港又比你地笑佢衝唔出香港，淨係留係度霸獎
其實我覺得佢只係無好似以前plug接plug咁chur得咁盡，放慢左黎做姐
邊有放棄香港樂壇

雖然我都唔太鍾意佢
但佢都唔算好奶共啦

嬅嬸咪奶得仲勁
同解放軍致敬
係香港人選擇性失明

day1已經奶共

咁屌得容祖兒未

之前佢同呀sa去杜拜
佢地啲ig po都係寫「迪拜」
好撚反感

雞容唱咗祖國兒女咁撚耐你都唔知 奶到連自己歌唱事業都要有返首紅歌真係唔係講笑

其實佢不嬲都奶共
不過就算佢之前唔奶共依家先黎奶共都好正常
家陣TBB捧星夢都唔捧英皇
而TBB一直都一台獨大
同埋人地留係香港一陣又比你班人話仲留係同啲後生仔爭乜野 唔比後生仔上位 樂壇廢老
根本連登仔就雙重標準

講到祖逼住上去搵食又要養老母咁,
乜佢本身好窮既咩

你一講祖國兒女班容狗粉絲就要縮入老母閪

Gem一世留係鬼國啦唔該

就係佢不嬲奶開共，所以咪點都屌柒佢囉
咁又叫雙重標準呀？
分清楚前因後果啦柒頭

春卷打扮係有個性有品味？

做歌手唔可以得罪人
唔信你問何cc

唔係個個都可以好似hocc咁
hocc可以做到咁，係因為佢成長嘅地方影響佢，始終香港都係為名為利

見唔見到我打乜野 不過就算呀
我呢四個字係假設佢之前唔奶共都好 明唔明？
更何況我第一句都已經講左佢不嬲都奶共
衝出黎做乜鳩

條撚屌奶共先就唔存在雙重標準啦
你唔撚好去幫689平反？柒頭

春卷有唔奶共過咩

垃圾雞容
唱咗十幾年仲唱緊低質慘情歌
一啲個人特色仲都無
返去食春卷罷啦

係香港做狗都唔掂
仲唔北上搵銀

下 頒獎禮啲人上台講少少政治佢都擰咩面架喎
不嬲政治白痴黎

係香港個時又話人霸住個獎 依家唔去頒獎禮又話奶共
講真拎左咁多年都冇癮啦 返大陸起碼有新挑戰 新嘗試
唔通一世係香港咩 佢都算走得遲啦

睇黎你都係唔明喎
咩叫假設 假設 假設？
我夠知佢不嬲都奶共
我一開始咪講左假設就算佢之前奶共⋯⋯⋯⋯

賺每個大陸人$1. 都多過賺每個香港人$100啦.
俾著你有機會. 你咪又係奶共.

香港有人支持咩? 留喺香港做乜七？on9

霸左十年做香港一姐，佢肯出去同人fight ,心態上已經好難得

講真

宜家有邊個歌手無返大陸市場？

嫌錢腥？

上去係搵錢，係香港唱係為興趣，上年先開咗場細場my secret 玩side track，真心幾高質

我有權散步 你有權洗澡

如果佢奶共可以搵到好多錢？
係大陸寫一首詞可以多錢過香港十倍？

香港而家有邊個女歌手夠班接

梗係啦，主要競爭對手依幾年都無玩
由Sammi楊千嬅謝安琪
變到同欣宜吳若希果d鬥，比著你都唔玩啦

咁多年黎留係香港俾你地屌鳩佢 佢算走得遲啦

Btw 佢今個月會出新廣東歌

師兄識貨

睇化咗了，對住一桶金同埋一百桶金，係人都識揀。佢記得香港，開任何演唱會都香港優先咁就算。

唔通留香港年年拍百老匯廣告 開紅館咩

香港食唔飽。

上得支那為錢啦，仲理你班香港fans咩？
台灣啲歌手都還好，起碼返台灣開演唱會唔係hea唱甚至幫其他人做嘉賓 (例如：姐倫/五月天)

香港？蹲你天王去紅館開show都批你就知咩事啦

做到一姐都仲係咁無say

Agger
My secret live真係高質，睇得出佢係有心做。純粹為找數既求其去紅館開幾場hea 9你班友都得啦，洗乜去APA唱足17場辛苦自己，嫌以前沙聲沙唔夠咩
咁當然佢啲新歌低質左係事實，但根本幕後班作曲作詞既都低質晒，唔可以話係佢無心做所以先越出越低質

獸性春袋都奶過唔差在

唔知就唔好9up 唔理香港fans洗咩開17場side track show

是次演唱會起源於2010年《Concert Number 6》尾唱的安歌（Encore）點歌環節，當時歌迷不斷要求容祖兒獻唱"去火星戀愛"及"麻煩你"等非派台作品，容便打趣道：「不如搵次整個 sidecut 演唱會呢！（不如找次機會舉行一場非派台歌曲演唱會吧！）」[1][2]。事後容初有忘記此承諾， 被歌迷提醒後容曾不斷向公司提出舉行Side Track演唱會的主意，唯其公司不斷反對及拒絕。

直至2016年5月，網絡紅人亦是祖迷的瓊姐 (King Jer)於其Facebook專頁舉辦「容祖兒Sidetrack投票活動」，吸引過萬名網民參與投票，事件引來其唱片公司英皇娛樂關注，令其公司態度軟化，遂促成是次演出的誕生[3]。

真係唔想講，但睇wiki都知道係錢作怪啦
如果個投票唔過萬，無noise無叫坐力會唔會開得成?

咁公司梗係睇錢啦，唔通同你講心咩
容祖兒點諗我唔知啦，我唔識讀心，但你諗下，要賺你錢，輕輕鬆鬆開幾場紅館咪搞掂，唱返大路歌唔洗背歌詞添

有無去過演藝個場
細到應該無8000人
如果佢要賺錢 去大場開咪仲賺得多
同埋佢今次d製作係好有心機 唔係hea

佢以前打唔入支那市場先焗住留係香港姐
不嬲一直目標都係北上

唔奶共唔通你養佢地咩
講奶共 點都唔夠小s哥堆台灣藝人肉酸

一姐又點
咪又一隻手指摔得死

依家有菊梓喬 佢唱歌好好聽 又靚女

唔駛再聽容祖兒 更加可以罷聽 gin lee aga 呢d垃圾

做打手做到咁低質

我睇個rundown都有成一半係大路歌

17年頭大場會有期？

你講果啲都係未北上時期，有無現代少少啊？

雞都有愛國既

有咪有，重點都唔係呢度，除咗開免費show我都諗唔到可以點樣完全無商業原因

同埋其實eason咪一樣上去搵錢，點解要針對艾辛，我都唔明點解香港歌手唔可以上支那賺錢，唔奶共嘅hocc、張敬軒咪又係俾連登仔屌

唱Sidetrack又話大路
開紅館又屌

連登仔真係難服侍

你係鐘意呢個歌手, 明星既
你想人地比咩比咩你, 但係你個偶像開唔開心, 你有冇過問過? 理解過?
每個人人生都有唔同階段
我唔係JOEY FANS, 我好幾年前見住佢係香港拎唔知第幾次女歌手獎已經覺得厭, 你話佢本人會唔厭我都唔信
一個女人, 到左咁既年紀, 仲可以打入新市場, 新環境, 有唔同既觀眾, 同到唔同既band 合作 (大陸節目用既樂隊同係香港上電視差別大家都明) , 重點係, 真係搵到食有突, 仲好富足, 佢自己亦enjoy, 開心。
唔係你曾經比過錢買佢碟, 聽佢演唱會, 就等於你有權令佢一直做D咩行咩路。
大陸冇人聽joey 咩咁多年來? 你估大陸人唔想睇佢上節目咩? 唔想聽佢concert咩?

最重心問題係香港呢個地方, 冇發展可言, 佢自己亦搵唔到滿足感
仲要香港人咁嘔心既一班消費者聽眾
我覺得2018年啦都, 香港人好心學下收皮啦, 自視過高。
咪撚阻鳩人搵食同開開心心做人啦

明明早兩個月先幫香港舞台劇唱咗首廣東歌
今年又會出廣東大碟
只係上大陸出多幾個show都叫放棄香港市場？

香港市場太細了吧！！

反正容祖兒又係罪 Eason影都唔見埋就叫搵食 養老婆

吳業坤

唔奶共就比人鬧戴光環、增暴光率
係又鬧唔係又鬧 痴線

盲反都唔好反到咁啦
如果你覺得嗰個rundown有成一半都係大路歌
一係你係死忠fans, 一係你根本冇睇過

佢冇心搞根本唔洗去咁細個場唱成10幾場
去紅館是是旦旦跳隻隆重登場一樣爆

我就唔係死忠，但個list有一半都係唱k行過都聽到有唔少人會唱
都係果句啦，你都要大場有位先得㗎

早排都肯上tvb個垃圾經典五十年仲要落足力都算係甘

個固定list係有兩三首歌係比較多唱
但其他根本只係唱過一兩次咁大把甚至一次live都冇
我真係唔覺有幾大路

有心喺紅館演唱會開嘅唔會臨時臨急先嚟申請
上年搞唔成可以今年搞下年搞, 根本唔關有冇位事
我都係嗰句, 佢要hea搞要賺錢, 是是旦旦跳隻隆重登場一樣爆10幾場
唔洗從新練啲根本之後唔會再唱嘅歌同背歌詞

有班人連最後勝利 候鳥機都會話大路

其實只不過係佢呢d side track太hit

成個concert最大路既得出賣

人會大架嘛

艾辛唱K唱定 其他人唱？
咁你有無聽佢唱過Live啊？
冷門歌 唔可以唱K唱？
你覺得邊D算係冷門歌 比個List黎

連登仔有冇接濟過HOCC

支持有料既都北上奶人仔

特別嘉賓 同 身驕肉貴都可能大路既
無計啦 Sidetrack都hit 屌打哂班女歌手

gem 王祖藍嗰啲又唔見你班連登仔咁理性話大陸好搵無辦法啦

$

Gem 王祖藍呢D上左大陸就唔見佢係香港有活動

容祖兒起碼會出廣東碟
陳奕迅上一隻廣東碟係幾時
Gem上一隻廣東碟係幾時
王祖藍呢D貨色更唔想提

2打6

Gem返落嚟咪又係你哋話
比我都唔返啦
同埋佢真係搵錢多囉
我睇唔出佢有幾奶共

咁咪係囉 艾辛 比你地班仆街鬧都繼續係香港出碟 你仲想要求D咩

因為自從流行左中央廚房之後，好多有實力嘅點心師傅都上咗大陸搵食
想食到好食嘅春卷都只能夠返大陸

連登仔就算，無影響力
hocc最近兩次係香港開show都爆場

hocc唔需要連登仔接濟啦，講到hocc好差咁
講奶共容祖兒都唔算啦，睇下古巨基開完紅館會唔會又失蹤

Gem只係出左一隻國語碟。。。
唔好諗住佢好高產
佢唔似joey淨係負責錄音
佢仲要搞埋創作...

一係香港有活動就叫人死返上去

古巨基唔係話今年出廣東碟咩

咪就係奶完共返黎賺香港人錢，之後又返去奶囉

佢鍾意咩job都接姐，東張西望主持都做

係因為要宣傳啫，鍾咩意啫

結論：當你唔鍾意一個人，佢做咩都係錯

宜家講緊奶共喎，我話古巨基仲奶得明顯過容祖兒，踩親你邊條尾呀

大勢所趨 冇辦法
好明白樓主心情 唉

賺過人仔再返香港就做咩都錯，叫奶完共返黎賺香港人錢

跟得禽獸成 奶共是常識吧

容祖兒奶共，古巨基又奶共，但容冇古做得咁樣衰，失蹤左一段時間，因為五月天放棄檔期就話返黎開show出廣東歌。我冇講過對與錯，但奶得黎都唔好奶得咁樣衰。就好似楊千嬅，佢係賺人仔大家都知，但有冇必要影嗰張致敬相。
咁放長雙眼睇下古巨基完左紅館會點囉

班反容反到 my secret live 係演藝得幾百人都無
講撚到8000人

D歌有成10首左右side到完全未聽過
E.g:他恨過你 精神戀愛 金銀島 卸妝
你班hihi反容都話全部大熱歌

人會進步

出賣算大路但係都係好少唱
between 佢今次個演譯完全昇華咗首歌
msl完咗之後loop到依家停唔到

呢度變咗好多 好多雞容fans
以前舊登唔會咁 有d恐怖
咩照顧13億市場唔理毒撚都可以咁多正皮 真係
祖國兒女 刪黃絲相 串杜汶澤 等等
都夠佢衰十次 我真係唔信呢度d人咁金魚

邊個冇？如果計一線女歌手 已經有kay同hocc啦，hocc都叫台灣市場勁 冇咁傷
kay未佔中之前 大陸本身都好勁 又開巡迴 做國語碟 一壇嘢就搞到乜都被取消晒 仲比人官方封殺 慘到

真係好驚訝呢度會咁多人撐容 淨係奶共都有排數 仲未計佢一大堆柒事

hocc冇咁傷？ 之前賈寶玉喺大陸巡左幾多場你知唔知 兩隻國語碟都入圍台灣金曲獎，成功打入國語市場，嗰段時間不斷喺大陸台灣香港飛黎飛去。佔中後仲要被大陸點名批評，香港又冇人揾佢做商演，kay都叫做有佢老公養啦

因為hocc冇大陸仲有台灣，kay冇發展過台灣咁制，國語市場已完全收皮

Eason 隻準備中都係兩年幾姐
佢都梅花間竹咁出廣東碟啦

究竟蛋記擺咗幾多打手喺度

一場紅館歌酬等於上大陸唱幾首歌嘅價錢， 紅館又要練歌排舞，返大陸半日就搞掂，真係都幾難拒絕

我是歌手輸到趴係度